[巨人台]自稱PUBG FPP第一戰神 - 願槍聲與巨人同在

有槍聲既地方就有巨人既存在

又一天

新一天繼續